大家都玩緊FF7R,但其實仲有班傻仔期待緊fallout76個大更新

作為一個fallout重度fans, B社搞到fallout系列咁樣真係好傷心。。。等左接近兩年，只可以話今次終於似返隻玩得人既game, 當然同前買代都仲有好大距離。。。。

冇錯，係跟住CY條仆街個樣做

前幾日試玩完完全唔知做乜，淨係十幾人on99笑左兩個鐘

我地2,4,6都會開黎玩，大家有興趣可以join埋一齊試毒喎

其實我買左好耐..
玩左幾分鐘
都想開返黎玩

我見steam版個review係positive,係咪正常返

我覺得幾好玩呀，但係都係同之前既fallout冇得比，而家係同fo4差唔多差少少咁

一齊~

Ps4?

係~

有冇psn

有呀~etleung
不過我地重玩所以好低lv

我玩左幾分鐘咋

爆左ff7r後，開左隻人煲左幾日。先知第一個廢土人酒吧任務有傳奇面具送，跟住試左點拎，又開左幾隻刷，咁就幾日。殺中立既人就係爽，但又唔多人比你殺。

我都新入坑玩76
有冇TG GROUP

叫做似返個正常game
不過一定唔係神作
特價先好買

Fallout fans買左豪華版，當俾次機會b社

佢最近個大update之後值唔值得入坑?
見好多streamer都開緊
但佢個收費方式係買斷再有月費vip
玩家個成本都幾高
怕買咗又多bug又怕佢好快特價
呢幾日都仲留意緊
有無人玩緊/新玩俾到玩後感?

第四集起集落用咗大部分時間，最後無爆機

冇fd 一齊玩係咪玩返fallout4好d?

回歸冇哂fd 個角色lv80幾 以為自己好多錢剩 點知得返幾叉野 好彩係玩潛行 慳好多材料整子彈同修裝

隻game多人一齊玩係好玩d既 不過單人玩都ok 當fallout 4.5咁玩 我覺得d人話差都係羊群心理一沉百踩 而家d評價高返咪少左好多人踩

我覺得其實都係唔值。。。lol

玩左廿幾個鐘，其實幾好玩，
冇d人講到咁差，
可能我好鐘意fallout個世界設定

可唔可以講下點解

比以前好咗好多,不過內容都係好空洞,其實有啲好無聊嘅任務要花你幾個鐘頭嘅時間

我覺得如果你係未玩過。而家出而賣100蚊內都叫可以試既

作為一個fallout fans，真係好想B社俾返個IP obsidian，B社自己做嘅fallout一集差過一集